Ali世界第三

Hello

大胃

Ali

新人 支持大胃同Ali

竹爺搶PO

大胃落左order 叫我搶1001

ALI

KATO

經濟學家

學妹😄

hi 老死

你係?

派me

雞犬相聞

我

子瑜第一 Ali no3

韓

MOMO日本妹

咁快第3個post

Ali win!

支竹好球

希望大胃睇到我

Ali 世界第三
Gum 第一第二係冰個

ok u win u are god

Ali圖呢

又開BOT

張秀文

悄悄話： 派me我錫啖你

大胃巴靠你喇

秀文對波好墜
都係摸返ky個鼻算

個鼻正到痴撚線

好好j

sammi g黎 同王晶酒店傾野 傾咩自己諗

cls喜好

g

呢條台妹對眼係咪有d問題？

ali bb no.1

有taste 😸

鼻黎講
Ky第1 唐詩詠第2
左右開弓

洪狗就好啦

Wing c

下次係咪世紀第四

有冇新聞link

ALI!!!!!

google

聽日入

聽日8點前tg搵我
bighamsik
過左就無

邊兩位幸運兒

狗

入黎十卜大胃

是支持ali

支持 兩個都支持

繼續支持大胃 Ali

ail?雞黎咋！

繼續支持大胃同佳芯
不過我訓了

Julia先係雞

十連

無

難

度

豬老闆

攰了

又無我 唔公平 唔玩了

會唔會中我呢

英撚大波

又唔中

大胃好波

飛了
不賭

5開心

Y?

睇丁圖

施比受更有福

瞓前一推

大胃羊多啲

返學好累

Me too 十分頹

頹到馬都唔想賭

支足b😱😱😱

一齊禮

30005輸了多少

兩星期輸三千了 冇乜綠字推不起

琴日輸400

輸邊場

細細細

聽日買6串22贏鳩佢成皮呀屌你

Gun左等收$

唔係咁易

ali bb

i love you ali bb

推

Pie我未

輸死了

早晨

大胃贏球

琴晚無贏波
派贏馬果堆算
埋單仲要輸

起身見到巴總中到

照舊
今日贏波一千以上抽呢個po

Lm

lm

ali gogogo

勁

派我

今日無活動？

抽中我未

上上上

又係你
琴晚波無贏
派唔到住

Lm 我係你既吉祥物

推推推

🐷🎒😳

同場加映kellybb

Kelly高汁好多。。。

佢地兩個係律師套劇都世界級唔準你攞佢地比

抽我

heidi先係世界第一

三個都正

📱

:靚咪得

akabb有無同好？

蔣雅文到此一遊

支持韓仔

支持ali

Ok

想問第一第二係邊兩位👊

Heidi

ali

毛毛世界第一
Ali世界二

希望抽中

韓仔贏波
抽1915前lm加派🎒100

me

pm

唔好推唔好比人知la

趕得切 1915

屌

1915 夠鐘

支持大胃 ali

幾時派me

得4個lm 韓仔加油

新人 支持大胃 同Ali

大胃羸球

遲左了

Ali號出發

遲了

開電視只為見ali bb一面

最慘係少人都唔中

求100起機 今朝巴閪收左皮

Ali號反勝 三個100

Cup呀Ali

lm. cup

繼續支持

留名了

ali號反勝

大胃cup左可唔可以指定我

南韓反cup派me

支持ali號

cup啦屌,david同ali咩關係

新人 g持 大胃同Ali

其實唔係截左啦咩

Ali係大胃sp

1915兩個
反勝再抽三個

靚女 但男友唔係有錢佬

咁又要推了

支持大胃同ALI,請韓仔反CUP

抽me

反cup再加兩個
姐係前後加埋7個

G持

支持Ali

韓仔反cup呀

我唔想做中國人 韓撚快d入

支持 南韓反cup plz

再加10個
cup到抽17個

ali加持 屌你老母韓撚 屌入去

ali世界第一

LM

Lm!!! 南韓cup

十卜十卜

cup佢老味啦

LM cup佢老母啦

G拎
Lm

Lm la fuck

留名

加油呀大胃

新人 G持大胃同ALI

韓仔比d力水啦

大胃 Ali 韓仔

支持大胃同韓狗反cup
派me

G 持 LM

要留了

加多三個
齊頭派20個
cup呀

再留再G 持, LM

琴日推左咁耐都無灰

Cup佢老母

韓仔上啊

反cup ok

追和反Cup矛難度

Ali上啊

快手杯

唔好豬啦

再加10個
總數30個
另外書包500

LM, 再三支持!

CUP 佢朝鮮國!!!

7撚到

Ali世界第一

打錯 BIN 細力D CHING

跑啦韓仔

G持包sir

再接再厲

支持

出唔起錢就咪學人請打手 得幾條友輪流鳩推post

關你撚事咩 咪死返出去囉

kato

G持大胃

請Ali保祐

南韓
日本
丹麥u21
波蘭u21

heidi 留名

Hani 留名

我老婆lm

屌過你老婆

唔講咁多

你發夢都做到既

G持Ali

G

持

WHAT THE F

Wtf

500

輸死Ali了

就黎要叫Ali搵錢比我洗
輸死人

不黝私底下搵緊

aliii

Jjjjjjjjjj

hi

樓主今日贏波會唔會派

不了
韓仔輸死

今日買條6*22翻身咪得

中國
日本
西班牙U21
巴西
阿根廷
澳洲
Serbia
西班牙半大
土耳其
千里達
帕托拿圖
美國

Ali愛你

串左

今巴ali比牙fred屌

係都我屌先啦

無得返波po好慘